聽日cccu面試的朋友請進來

asso 㞗 in 都有 offer 㗎啦

唔去一定收
去個啲先係傻仔

準備好的，背埋programme structure

係咪架

你個名 心領了

知道 著咩衫？我無suit 校服可以嗎？

我個陣雖然唔係你個科，但正正常常已經得，唔太睇衣著

快d買西裝啦，果陣就係冇西裝搞到入唔到

要正裝

要gel 頭

校服啦咁

肯講野就收
利申識人

gd luck

Add oil cccu 唔錯認真

in嚟托

Asso愈多學生就愈賺

Hkcc好似好啲但對佢啲科無太大興趣

垃圾唯有讀asso

咁快有得In
利申: 你師兄

經eapp報，emai叫我去面試。。。
求救

in得好hea
嗰陣suit都冇著都收咗

聽到好多人都話好易就有conditional offer，先放心少少
你成績點架？

有3322 b5 20基本收硬

無廿分 14-17廢青一個

18dse?

正常中英數有2 就收架啦

係呀⋯

希望希望 訓唔著。。我未print email個面試通知書。。本身諗住唔去in，但in左又好過唔去

唔著老西無offer

唔in即blacklist

沒有

暫時cccu仲可以返city campus 本部wor 不過睇科 有部份要去德福

輕鬆啦
利申 讀緊

唔係啞嘅，同佢講我有錢交學費就收

戇鳩😂😂

我都係asso
我都係放榜嗰日先去報

講真唔好著校服去

使鬼20分 20分degree都有啦

你eapp幾時報
我報左好耐仲未有叫in

讀都唔讀cccu啦，臥龍崗wor
利申:讀左一年上番U

無人想知你利申

btw asso interview真心正正常常就得

仆街 sorry大家 我無去到 屌

係咪排好耐？幾分？收左？

2月中交左申請

屌無去到點交錢

好撚想死 太眼訓加太淆 乜都無準備 個心完全唔敢去 死廢柴對唔住大家

識講野就會收，仲要in完即刻比offer

放榜可以即刻walkin去

屌！！求救！！Cccu又sd多次email叫我去面試 3月尾。。。我呆左 姐係點？點解又有得in？ 好感動

廿分都冇學人讀書

5條2 正常談吐一定有 唔洗擔心
利申：過來人

會著便服了下次！

你對佢爆粗佢都會收你，
你入去送錢比佢使

航空呢？

邊到上堂？

感謝

要去面試先交到錢

屌我eapp已經交左錢
不過喺hkcc

hkcc我都有報 都未收到email

我係學店
好快搞掂
雖然即場都有interview 不過講到1pat屎都入
full cert

吊你咁既垃圾學店放左成績先Walk in 都得啦，咁咪in 唔in 都可以送錢比佢使囉

收生不足吖嘛

英文唔係好好
讀ive好過

利申: 過來人

談吐唔正常都得，見到佢連弱智定自閉症都收

Hkcc同cccu掙扎中

驚閪咩 咪生人唔生膽啦 你識講野佢就比conditional你架啦 全部科有2佢就收你架啦

仆街俾你講中我真係好撚無膽 多謝大家 我現在無咁擔心

asso真係有2 又識講野就收

驚數學1

睇human yeung都5啦

in個asso你都唔敢去
大學in既話你係咪又會驚到唔撚去

身邊多人補ken tai

入CCCU悔終身
入黎俾錢學店洗

垃圾科狗都唔屌